[GOOD NEWS] 香港中國企業協會指許多中資企業在示威受破壞損失嚴重

【Now新聞台】香港中國企業協會會長高迎欣指，不少中資企業在反修例示威中受到破壞，損失嚴重，呼籲中資企業團結，協助政府盡快止暴制亂。

香港中國企業協會會長高迎欣：「我們許多中資企業受到暴力衝擊，商舖門市和財產設備都遭到了嚴重的破壞，企業的正常經營也受到嚴重的干擾，損失十分嚴重，但愈是這種時刻，我們駐港中資企業廣大的愛國愛港人士，我們更應該團結一致、和舟共濟，促進香港盡快止暴制亂，恢復秩序、回到正軌。」

裝修得到敵人既批評

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。